屋企有蜘蛛 點解決好

屋企已經唔係住村屋個啲
樓層都起碼10樓 而且唔算近山
但係一樣有蜘蛛 重災區仲要係廚房
上網有睇過蜘蛛其實會幫手食曱甴個啲蟲
但曱甴我都可以用人字拖拍死佢冇咁驚
蜘蛛真係好撚淆 同埋自己最驚係蜘蛛
依家有時係啲牆邊都會見到佢哋嘅蹤跡
好似自己間房咁琴日喺牆邊殺咗隻細嘅
屋企住咗起碼十點都幾殘舊
除咗裝修全屋外仲有咩方法可以完全杜絕晒佢哋
有冇巴絲有同樣煩惱

一係火攻 一係津路水炮

認真有諗過一把火燒咗間屋佢算
但燒完全家要瞓街
好撚辛苦呀

攞黎食

補身，不過好苦

屌你
食完變蜘蛛俠？

我有隻老鼠同居3年添啦

搬屋

建議你執5支樹枝再攞舊鐵礦石合成捕蟲網

榮恩

狼蛛？

驅蟲：有咩殺蟲水就用咩噴咗先講
預防：biokill /辣椒水定期噴
防止織網：落五金鋪買白鋰油噴牆角

殺蟲水係 是但一種都可以？
我好驚噴撚完佢唔死仲活躍咗⋯⋯
預防果個係咪應該噴 窗邊個啲
等佢唔會係屋出面走入嚟

唔知咩蛛⋯
細隻個啲望落個身都幾淺色 偏金咁
大隻嘅冇睇錯係磚紅色咁

四腳蛇

可以試下買急凍噴霧
係貴但確保唔會俾佢走甩
普通殺蟲水嘅話Raid最好

我都有 勁驚

屌你咪撚貼圖
Between點解會咁鳩大隻
自己養㗎⋯？

點忍到 好癲

純文字討論呀

咁L大隻

有行動啦食緊黃店嘅入嚟打個卡
同我推上熱門
［突發直播Post］五一黃金週 x 民間記者會 派文宣貼紙到黃店活動

捉黎生食

食曱甴 好嘢黎
冇嘢食會自己走

認真呢啲唔會攻擊人同貓？
我屋企個啲絕對冇咁大隻

白額高腳蛛，好細膽，好少攻擊人，佢見到你仲驚

搬屋啦

蜘蛛係益蟲嚟架，專死啲死人蚊蛾蟻
你解決晒其他害蟲，蜘蛛就會自己走

之前睇過條片，話打蜘蛛之後蜘蛛體內嘅仔女出晒黎

我曾經有一排都咁同自己講
令自己接受佢哋
但我真係由細到大都好撚驚蜘蛛
我係個種
見到蜘蛛可以一秒變保特跑走嘅人嚟

其實自從養咗貓之後屋企已經少咗好多曱甴
以我所知屋企不嬲最大問題都只係曱甴

Wolf spider即係 狼蛛？
睇Thumbnail見到佢個身好似個波咁
應該係大咗肚？

想問巴打
我屋企個啲又係咩蛛
細隻個啲望落個身都幾淺色 偏金咁
大隻少少嘅冇睇錯係磚紅色咁

老鼠好似無咁驚

養蜥蝪食晒佢

圖都冇學人開post

嘩屌
好恐怖

純文字討論好啲

有無圖，size幾大
細細隻都係方胸蛛果d啦，屬於跳蛛科
如果腳好長 結網就可能係幽靈蜘蛛/盲蛛

自己睇下似邊隻

屌
好快咁樣睇一睇覺得冇一隻似
痴撚線我已經起撚晒雞皮打撚晒冷震
我睇吓有冇機會影相
結網so far又真係
至多都係有啲絲咁
有長有短

巴打我已經盡咗力影
影完斟個水再望佢已經唔見咗⋯⋯⋯⋯⋯

呢隻算係中等size
今朝拉開廚櫃見到個隻大過佢
但色差唔多

有d難睇
似唔似

點解仲未有個張搬火星既gif 好失望

有啲似Tithaeidae但個肚又冇咁大
其他都唔似

昆蟲來講我都係最驚蜘蛛, 間房成日有跳蛛, 我會驚到腳軟跪係度

巴打又係我
啱啱殺咗隻蜘好想分享
係隻貓發現嘅

啲腳好撚長 痴線